警隊:摧淚彈已對香港人冇用 未來將大手買入蛋糕

老實講我驚之後對家會用呢個弱點黎解決我地

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

你地開咗個頭

原來班甲由唔撚驚TG 最撚驚係膠化 切蛋糕 小寶寶

岩ah

老實講下次如果有同類事件你地會點

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

美心閪餅又有生意做

一拎蛋糕打撚到佢訓低

FCed 警犬已購入大量嘉年華用品

下次肯定發展到打邊爐抗爭

你打佢咪又係分化
到時有班人出黎護佢地

仲有人咁做係咪抵打先，to hate or to protect 得兩條路行

開完垃圾post未

個問題係如果之後有鬼做呢啲野可以點

我都明白聽日緊要 但我唔想又好似今晚咁

都話格殺勿論咯。衰完一次有辦你睇，都仲要再柒嘅，好明顯就擺明玩野啦。

做正經嘢